黃大仙廟 求簽

話說大家有冇去過 求簽
有冇經驗分享

有
好準

有 唔準 冇q用

求下香港自身簽

有 好準
但係我嗰陣只係上網解簽
我朋友就直接入去搵人解簽 一講就中

每次失戀都會去求下簽
但係感覺冇乜用

咪當安慰下自己囉